性侵獄友嫩妹 法官：雖然愛情不分年齡，但對方不同意

56歲的黃姓男子因案入獄服刑，出獄後，他闊氣替獄友的母親償還400萬元債務，還幫忙付房租、水電等生活費，事後卻以此作為威脅，逼迫獄友的妹妹和他發生性關係，如果不從，就要切斷經濟來源，前後得逞7次，還害對方懷孕墮胎，今被新北地方法院依利用機會性交罪判刑7年6月。全案可上訴。

判決指出，黃男年紀比獄友的妹妹大33歲，明知對方不喜歡自己，根本不想跟他發生關係，仍在2014年11月到2016年4月間，7度以自己替其家庭償還債務和付生活費為由，脅迫對方就範，甚至其中一次還拿剪刀作勢攻擊。

審理時，黃男坦承和獄友妹妹發生性關係，辯稱7次都是在對方同意的情況下發生，沒有利用權勢，但說法未被採信。

被害女子表示自己和黃男的年紀差很多，根本沒有好感，更談不上喜歡，是黃男會講一些威脅的話，鬧到她妥協發生性關係為止。黃男的獄友也說妹妹一直都是用「叔叔」稱呼黃男，不曾聽聞妹妹喜歡對方，反而是聽妹妹提過曾為黃男墮胎的不堪往事。

法院調查，黃男除了幫忙付房租、水電等費用，每個禮拜還給獄友母親6000元、獄友妹妹3000元生活費，如果沒有供應，獄友一家人恐怕連三餐都有問題，獄友母親還曾為此勸女兒嫁給他，好讓母女２人有所依靠，但提議最後未被採納。

法院認為，黃男的年紀大到足以當被害女子的父親，雖然「愛情不分年齡」，但從被害女子及其家人的供述觀看，顯見其對黃男沒有好感，發生性關係是顧慮不答應恐被斷絕經濟來源而就範。此外，黃男曾因案入監服刑，出獄後又再犯本案，雖在準備程序中表示要賠償被害女子70萬元，但承諾遲遲沒有履行，審理終結時竟沒付半毛錢，顯有延遲訴訟意圖，對刑罰反應力薄弱，惡性非佳，因此依法加重其刑。

識玩

他闊氣替獄友的母親償還400萬元債務，還幫忙付房租、水電等生活費，事後卻以此作為威脅，逼迫獄友的妹妹和他發生性關係

如果係香港應該唔會告

俾錢養佢地都7年

有時D鬼父一星期2次都係10年

400萬叫到幾多次高級g

一入就係度搵新北兩隻字